［1q題求秒］點解聞得多臭氣會頭痛？

三頁開估

臭味傷頭

臭味相投

臭味傷頭
臭味相投
秒

Ok 此post已完 多謝大家

咁快秒咗

樓豬廢撚到

起碼唔係拖人幾頁之後開啲低質答案嘅垃圾